    /**
     * PopUp universal API для форм/блоков drupal
     * В инициализации прописать свои данные и все заработает для вашего селектора формы
     * Варианты появление пупап:
     * popupObj.one - Только после второй загрузки любой страницы через несколько секунд
     */

Для форм друпальных доступных как блок.
Функционал появления можно добавлять самому в объект popupObj
В инициализации добавить селектор формы в необходимый функционал по стандарту jQuery.
